[
  {
    "codigo":"campos_extra",
    "descripcion":"Nombre de los campos extra a guardar en el chip",
    "valor":[
      "boletas_contadas",
      "total_votantes"
    ]
  },
  {
    "codigo":"datos_eleccion",
    "descripcion":"Contiene los datos generales de la elecci\u00f3n",
    "valor":{
      "entidad":"Tribunal Electoral de la Provincia de Salta",
      "fecha":"13 de Agosto de 2017",
      "subtitulo":"13 de Agosto de 2017 - Provincia de Salta",
      "titulo":"Elecciones Primarias Abiertas, Simult\u00e1neas y Obligatorias"
    }
  },
  {
    "codigo":"encabezado_podio",
    "descripcion":"Encabezado del podio de candidatos",
    "valor":"Gobernador"
  },
  {
    "codigo":"posiciones_podio",
    "descripcion":"Indica cu\u00e1ntos candidatos integran el podio de reportes",
    "valor":3
  },
  {
    "codigo":"tipo_eleccion",
    "descripcion":"Configuraciones de tipo de elecci\u00f3n",
    "valor":{
      "adh_segmentada":true,
      "adh_segmentada_nivel":1,
      "colapsar_listas":37,
      "colapsar_partidos":15,
      "interna":false,
      "paso":false
    }
  },
  {
    "codigo":"top_cargo",
    "descripcion":"Indica el cargo maximo de la eleccion para mostrar en reportes",
    "valor":"GOB"
  },
  {
    "codigo":"top_ubic",
    "descripcion":"Indica la ubicaci\u00f3n jer\u00e1rquica m\u00e1s alta de la elecci\u00f3n",
    "valor":"EJ"
  }
]