[
  {
    "asistida":"Un Cambio para Salta",
    "clase":"Alianza",
    "codigo":"1885",
    "color":[
      "#CC1E24",
      "#000000",
      "#FFFFFF"
    ],
    "id_candidatura":"1885",
    "imagenes":[
      "1885"
    ],
    "nombre":"Un Cambio para Salta",
    "nombre_corto":"Un Cambio para Salta",
    "orden_absoluto":[
      15
    ]
  },
  {
    "asistida":"Partido F\u00e9",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"1885",
    "codigo":"1885.1895",
    "color":[
      "#00BF00",
      "#007FFF",
      "#FF7F00"
    ],
    "id_candidatura":"1885.1895",
    "imagenes":[
      "1885.1895"
    ],
    "nombre":"Partido Fe",
    "nombre_corto":"Partido Fe",
    "orden_absoluto":[
      15,
      47
    ]
  },
  {
    "asistida":"Partido Fe",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"1885",
    "cod_partido":"1885.1895",
    "codigo":"1885.1895.2213",
    "color":[
      "#00BF00",
      "#007FFF",
      "#FF7F00"
    ],
    "id_candidatura":"1885.1895.2213",
    "imagenes":[
      "1885.1895.2213"
    ],
    "nombre":"Partido Fe",
    "nombre_corto":"Partido Fe",
    "numero":"731",
    "orden_absoluto":[
      15,
      47,
      186
    ]
  },
  {
    "asistida":"Primero Salta",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"1885",
    "codigo":"1885.1918",
    "color":[
      "#FF001D",
      "#FFD800",
      "#000000"
    ],
    "id_candidatura":"1885.1918",
    "imagenes":[
      "1885.1918"
    ],
    "nombre":"Primero Salta",
    "nombre_corto":"Primero Salta",
    "orden_absoluto":[
      15,
      56
    ]
  },
  {
    "asistida":"Primero la Gente",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"1885",
    "cod_partido":"1885.1918",
    "codigo":"1885.1918.2237",
    "color":[
      "#FF001D",
      "#FFD800",
      "#000000"
    ],
    "id_candidatura":"1885.1918.2237",
    "imagenes":[
      "1885.1918.2237"
    ],
    "nombre":"Primero la Gente",
    "nombre_corto":"Primero la Gente",
    "numero":"751",
    "orden_absoluto":[
      15,
      56,
      192
    ]
  },
  {
    "asistida":"Partido Identidad Salte\u00f1a",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"1885",
    "codigo":"1885.1923",
    "color":[
      "#FFFFFF",
      "#CC1E24",
      "#000000"
    ],
    "id_candidatura":"1885.1923",
    "imagenes":[
      "1885.1923"
    ],
    "nombre":"Partido Identidad Salte\u00f1a",
    "nombre_corto":"P.Identidad Salte\u00f1a",
    "orden_absoluto":[
      15,
      50
    ]
  },
  {
    "asistida":"Pa\u00eds",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"1885",
    "cod_partido":"1885.1923",
    "codigo":"1885.1923.2236",
    "color":[
      "#FFFFFF",
      "#CC1E24",
      "#000000"
    ],
    "id_candidatura":"1885.1923.2236",
    "imagenes":[
      "1885.1923.2236"
    ],
    "nombre":"Pais",
    "nombre_corto":"Pais",
    "numero":"741",
    "orden_absoluto":[
      15,
      50,
      187
    ]
  },
  {
    "asistida":"Salta Nos Une",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"1885",
    "codigo":"1885.1926",
    "color":[
      "#646469",
      "#B21E27",
      "#FF8671"
    ],
    "id_candidatura":"1885.1926",
    "imagenes":[
      "1885.1926"
    ],
    "nombre":"Salta Nos Une",
    "nombre_corto":"Salta Nos Une",
    "orden_absoluto":[
      15,
      61
    ]
  },
  {
    "asistida":"Salta Nos Une",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"1885",
    "cod_partido":"1885.1926",
    "codigo":"1885.1926.2372",
    "color":[
      "#646469",
      "#B21E27",
      "#FF8671"
    ],
    "id_candidatura":"1885.1926.2372",
    "imagenes":[
      "1885.1926.2372"
    ],
    "nombre":"Salta Nos Une",
    "nombre_corto":"Salta Nos Une",
    "numero":"781",
    "orden_absoluto":[
      15,
      61,
      203
    ]
  },
  {
    "asistida":"Propuesta Salte\u00f1a",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"1885",
    "codigo":"1885.1929",
    "color":[
      "#FFAA56"
    ],
    "id_candidatura":"1885.1929",
    "imagenes":[
      "1885.1929"
    ],
    "nombre":"Propuesta Salte\u00f1a",
    "nombre_corto":"Propuesta Salte\u00f1a",
    "orden_absoluto":[
      15,
      58
    ]
  },
  {
    "asistida":"Unidos por la Merced",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"1885",
    "cod_partido":"1885.1929",
    "codigo":"1885.1929.2154",
    "color":[
      "#FFAA56"
    ],
    "id_candidatura":"1885.1929.2154",
    "imagenes":[
      "1885.1929.2154"
    ],
    "nombre":"Unidos por la Merced",
    "nombre_corto":"Unidos por la Merced",
    "numero":"773",
    "orden_absoluto":[
      15,
      58,
      198
    ]
  },
  {
    "asistida":"Frente Unidad y Renovaci\u00f3n",
    "clase":"Alianza",
    "codigo":"1886",
    "color":[
      "#1658F2",
      "#00007F"
    ],
    "id_candidatura":"1886",
    "imagenes":[
      "1886"
    ],
    "nombre":"Fte. Unidad y Renovacion",
    "nombre_corto":"Fte.Unidad y Renov.",
    "orden_absoluto":[
      6
    ]
  },
  {
    "asistida":"Partido Justicialista",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"1886",
    "codigo":"1886.1890",
    "color":[
      "#1658F2"
    ],
    "id_candidatura":"1886.1890",
    "imagenes":[
      "1886.1890"
    ],
    "nombre":"Partido Justicialista",
    "nombre_corto":"Part.Justicialista",
    "orden_absoluto":[
      6,
      51
    ]
  },
  {
    "asistida":"Sede, Abraham Rall\u00e9",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"1886",
    "cod_partido":"1886.1890",
    "codigo":"1886.1890.2023",
    "color":[
      "#1658F2"
    ],
    "id_candidatura":"1886.1890.2023",
    "imagenes":[
      "1886.1890.2023"
    ],
    "nombre":"Sede Abraham Ralle",
    "nombre_corto":"Sede Abraham Ralle",
    "numero":"227",
    "orden_absoluto":[
      6,
      51,
      30
    ]
  },
  {
    "asistida":"Frente Salte\u00f1o",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"1886",
    "codigo":"1886.1903",
    "color":[
      "#BF0000",
      "#000000",
      "#BF0000"
    ],
    "id_candidatura":"1886.1903",
    "imagenes":[
      "1886.1903"
    ],
    "nombre":"Frente Salte\u00f1o",
    "nombre_corto":"Frente Salte\u00f1o",
    "orden_absoluto":[
      6,
      23
    ]
  },
  {
    "asistida":"Frente Salte\u00f1o",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"1886",
    "cod_partido":"1886.1903",
    "codigo":"1886.1903.2121",
    "color":[
      "#BF0000",
      "#000000",
      "#BF0000"
    ],
    "id_candidatura":"1886.1903.2121",
    "imagenes":[
      "1886.1903.2121"
    ],
    "nombre":"Frente Salte\u00f1o",
    "nombre_corto":"Frente Salte\u00f1o",
    "numero":"541",
    "orden_absoluto":[
      6,
      23,
      137
    ]
  },
  {
    "asistida":"Partido del Trabajo y la Equidad",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"1886",
    "codigo":"1886.2113",
    "color":[
      "#FFFF00",
      "#FFFFFF",
      "#00FFFF"
    ],
    "id_candidatura":"1886.2113",
    "imagenes":[
      "1886.2113"
    ],
    "nombre":"Partido del Trabajo y la Equidad",
    "nombre_corto":"P.Trabajo y Equidad",
    "orden_absoluto":[
      6,
      46
    ]
  },
  {
    "asistida":"Partido del Trabajo y la Equidad",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"1886",
    "cod_partido":"1886.2113",
    "codigo":"1886.2113.2114",
    "color":[
      "#FFFF00",
      "#FFFFFF",
      "#00FFFF"
    ],
    "id_candidatura":"1886.2113.2114",
    "imagenes":[
      "1886.2113.2114"
    ],
    "nombre":"Partido del Trabajo y la Equidad",
    "nombre_corto":"P.Trabajo y Equidad",
    "numero":"561",
    "orden_absoluto":[
      6,
      46,
      141
    ]
  },
  {
    "asistida":"Lealtad, Fuerza y Uni\u00f3n",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"1886",
    "codigo":"1886.2392",
    "color":[
      "#FFFFFF"
    ],
    "id_candidatura":"1886.2392",
    "imagenes":[
      "default_lista"
    ],
    "nombre":"Lealtad, Fuerza y Uni\u00f3n",
    "nombre_corto":"Lealt.Fuerza y Uni\u00f3n",
    "orden_absoluto":[
      6,
      33
    ]
  },
  {
    "asistida":"Lealtad, Fuerza y Uni\u00f3n",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"1886",
    "cod_partido":"1886.2392",
    "codigo":"1886.2392.2393",
    "color":[
      "#FFFFFF"
    ],
    "id_candidatura":"1886.2392.2393",
    "imagenes":[
      "default_lista"
    ],
    "nombre":"Lealtad, Fuerza y Uni\u00f3n",
    "nombre_corto":"Lealt.Fuerza y Uni\u00f3n",
    "numero":"910",
    "orden_absoluto":[
      6,
      33,
      239
    ]
  },
  {
    "asistida":"Frente Ciudadano para la Victoria",
    "clase":"Alianza",
    "codigo":"1888",
    "color":[
      "#62B5E5"
    ],
    "id_candidatura":"1888",
    "imagenes":[
      "1888"
    ],
    "nombre":"Fte. Ciudadano para la Victoria",
    "nombre_corto":"Fte.Ciud.P\/Victoria",
    "orden_absoluto":[
      3
    ]
  },
  {
    "asistida":"Partido de la Victoria",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"1888",
    "codigo":"1888.2378",
    "color":[
      "#70D9FF"
    ],
    "id_candidatura":"1888.2378",
    "imagenes":[
      "1888.2378"
    ],
    "nombre":"Partido de la Victoria",
    "nombre_corto":"Part. de la Victoria",
    "orden_absoluto":[
      3,
      45
    ]
  },
  {
    "asistida":"Unidad para la Victoria",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"1888",
    "cod_partido":"1888.2378",
    "codigo":"1888.2378.2379",
    "color":[
      "#70D9FF"
    ],
    "id_candidatura":"1888.2378.2379",
    "imagenes":[
      "1888.2378.2379"
    ],
    "nombre":"Unidad para la Victoria",
    "nombre_corto":"Unidad P\/La Victoria",
    "numero":"651",
    "orden_absoluto":[
      3,
      45,
      150
    ]
  },
  {
    "asistida":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical",
    "clase":"Alianza",
    "codigo":"1947",
    "color":[
      "#FF0000",
      "#FFFFFF"
    ],
    "id_candidatura":"1947",
    "imagenes":[
      "default_lista"
    ],
    "nombre":"Union Civica Radical",
    "nombre_corto":"Union Civica Radical",
    "orden_absoluto":[
      16
    ]
  },
  {
    "asistida":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"1947",
    "codigo":"1947.1947",
    "color":[
      "#FF0000",
      "#FFFFFF"
    ],
    "id_candidatura":"1947.1947",
    "imagenes":[
      "1947.1947"
    ],
    "nombre":"Union Civica Radical",
    "nombre_corto":"Union Civica Radical",
    "orden_absoluto":[
      16,
      65
    ]
  },
  {
    "asistida":"Renovaci\u00f3n y Cambio",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"1947",
    "cod_partido":"1947.1947",
    "codigo":"1947.1947.1965",
    "color":[
      "#FF0000",
      "#FFFFFF"
    ],
    "id_candidatura":"1947.1947.1965",
    "imagenes":[
      "1947.1947.1965"
    ],
    "nombre":"Renovacion y Cambio",
    "nombre_corto":"Renovacion y Cambio",
    "numero":"303",
    "orden_absoluto":[
      16,
      65,
      88
    ]
  },
  {
    "asistida":"Salta S\u00f3mos Todos",
    "clase":"Alianza",
    "codigo":"1973",
    "color":[
      "#F7EA48"
    ],
    "id_candidatura":"1973",
    "imagenes":[
      "default_lista"
    ],
    "nombre":"Salta Somos Todos",
    "nombre_corto":"Salta Somos Todos",
    "orden_absoluto":[
      14
    ]
  },
  {
    "asistida":"Salta S\u00f3mos Todos",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"1973",
    "codigo":"1973.1973",
    "color":[
      "#F7EA48"
    ],
    "id_candidatura":"1973.1973",
    "imagenes":[
      "1973.1973"
    ],
    "nombre":"Salta Somos Todos",
    "nombre_corto":"Salta Somos Todos",
    "orden_absoluto":[
      14,
      62
    ]
  },
  {
    "asistida":"Juntos Salta Somos Todos",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"1973",
    "cod_partido":"1973.1973",
    "codigo":"1973.1973.2232",
    "color":[
      "#F7EA48"
    ],
    "id_candidatura":"1973.1973.2232",
    "imagenes":[
      "1973.1973.2232"
    ],
    "nombre":"Juntos Salta Somos Todos",
    "nombre_corto":"Junt.Salta Som.Todos",
    "numero":"891",
    "orden_absoluto":[
      14,
      62,
      230
    ]
  },
  {
    "asistida":"Salta Federal",
    "clase":"Alianza",
    "codigo":"2302",
    "color":[
      "#FC3592",
      "#FFFFFF"
    ],
    "id_candidatura":"2302",
    "imagenes":[
      "default_lista"
    ],
    "nombre":"Salta Federal",
    "nombre_corto":"Salta Federal",
    "orden_absoluto":[
      13
    ]
  },
  {
    "asistida":"Salta Federal",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"2302",
    "codigo":"2302.2302",
    "color":[
      "#FC3592",
      "#FFFFFF"
    ],
    "id_candidatura":"2302.2302",
    "imagenes":[
      "2302.2302"
    ],
    "nombre":"Salta Federal",
    "nombre_corto":"Salta Federal",
    "orden_absoluto":[
      13,
      60
    ]
  },
  {
    "asistida":"Federales de Salta",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"2302",
    "cod_partido":"2302.2302",
    "codigo":"2302.2302.2305",
    "color":[
      "#FC3592",
      "#FFFFFF"
    ],
    "id_candidatura":"2302.2302.2305",
    "imagenes":[
      "2302.2302.2305"
    ],
    "nombre":"Federales de Salta",
    "nombre_corto":"Federales de Salta",
    "numero":"881",
    "orden_absoluto":[
      13,
      60,
      229
    ]
  },
  {
    "asistida":"Movimiento Popular Independiente",
    "clase":"Alianza",
    "codigo":"2362",
    "color":[
      "#FFFFFF"
    ],
    "id_candidatura":"2362",
    "imagenes":[
      "default_lista"
    ],
    "nombre":"Movimiento Popular Independiente",
    "nombre_corto":"Mov.Popul.Independ.",
    "orden_absoluto":[
      11
    ]
  },
  {
    "asistida":"Movimiento Popular Independiente",
    "clase":"Partido",
    "cod_alianza":"2362",
    "codigo":"2362.2362",
    "color":[
      "#FFFFFF"
    ],
    "id_candidatura":"2362.2362",
    "imagenes":[
      "default_lista"
    ],
    "nombre":"Movimiento Popular Independiente",
    "nombre_corto":"Mov.Popul.Independ.",
    "orden_absoluto":[
      11,
      40
    ]
  },
  {
    "asistida":"Movimiento Popular Independiente",
    "clase":"Lista",
    "cod_alianza":"2362",
    "cod_partido":"2362.2362",
    "codigo":"2362.2362.2365",
    "color":[
      "#FFFFFF"
    ],
    "id_candidatura":"2362.2362.2365",
    "imagenes":[
      "default_lista"
    ],
    "nombre":"Movimiento Popular Independiente",
    "nombre_corto":"Mov.Popul.Independ.",
    "numero":"911",
    "orden_absoluto":[
      11,
      40,
      240
    ]
  }
]